集體自首運動

一次百幾人甚至成千人去公安局自首參加暴動，玩殘啲狗有冇得諗

你有冇問題

冇得諗。

此post已完。

Blocked

block

玩殘自己就好 你都戇鳩

痴撚線